'Je kunt het een picknick noemen als je wilt,' zei hij en zijn stem klonk bijna net zo zacht en lomp als toen hij het spel opriep.
U weet waar we voor zijn gekomen. "
De man keek hem boos aan.
...dan heb je het fout.
zei hij met een eed.
